\vbox{
    \ifmini

        \section*{Und am Abend ziehen Gaukler \index{Und am Abend ziehen Gaukler}}\nopagebreak

        \setchords{C G\spt | C G\spt C}
        \chorus{C | C F C | C G\spt C G\spt C}

        \begin{enumerate}
            \item Und am Abend | Gelbe Lampen
            \item Und es tänzeln | Sammeln Zweige
            \item Qualmt das kleine | Pferdchen schütteln
            \item Hebt ein Singen | Schallt so heiter
        \end{enumerate}
    \fi
}